邊間銀行既GBO人工高啲？

係大貓做左一年BT
齊晒IIQE 但老細好似唔想升我
打算搵定後路轉去其他銀行
有冇人可以比較下恒生GBO同星展BDO?
或者有其他pos可以建議下小弟？

將來想做RM，但暫時應該只可以升啲開ac既pos

e家都難轉工
freeze曬headcount

利申：我都想轉 支銀一年bt

Pish

大把阿叔阿嬸都齊IIQE啦，未考埋SFC就想升

恒生啦 最chur 升得最快